# README #

1 UE4版本为4.18.3

2.UE4启动后需要以 Standalone Game 方式启动运行

3.PageUP 按键开始录视频 ；PageDown 按键停止录视频

4.RecordActor是封装录视频的类
路径：Plugins\FontreComponent\Source\FontreComponent\Public\

5.UE4 LOG文件目录 ../Saved/Logs/

